\section{Experiência}
  \resumeSubHeadingListStart

    \resumeSubheading
      {East River}{São Paulo, Brasil}
      {Chat Support / Agente de Moderação de Conteúdo}{Mar. 2025 - Apr. 2026}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Chat Support (Jul. 2025 - Apr. 2026)}
          {Atendimento ao cliente e suporte em plataforma de anúncios.}
        \resumeItem{Agente de Moderação de Conteúdo (Mar. 2025 - Jul. 2025)}
          {Moderação de conteúdo Ads e análise de conformidade de políticas.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Konecta}{São Paulo, Brasil}
      {Instâncias Superiores / Operador de Telemarketing}{Sep. 2023 - Mar. 2025}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Instâncias Superiores (Jun. 2024 - Mar. 2025)}
          {Mediação de chamados avançados e resolução de conflitos junto à Anatel e ouvidoria.}
        \resumeItem{Operador de Telemarketing (Sep. 2023 - Jun. 2024)}
          {Atendimento multicanal em chat, email e WhatsApp.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Smart Solutions}{São Paulo, Brasil}
      {Técnico em Manutenção de Computadores}{May. 2023 - Jan. 2024}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Freelance (May. 2023 - Jan. 2024)}
          {Suporte técnico e manutenção de computadores para clientes locais.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Teleperformance}{São Paulo, Brasil}
      {Especialista em Interação Backoffice}{Nov. 2022 - Mai. 2023}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Backoffice}
          {Atuação em processos de suporte interno e análise de tickets.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Steel Networks}{São Paulo, Brasil}
      {Analista de Microinformática}{Nov. 2021 - Jul. 2022}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Suporte de TI}
          {Manutenção de hardware e suporte técnico a usuários.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Atento Brasil}{São Paulo, Brasil}
      {Consultor Marketplace / Back Office}{Dez. 2015 - Jul. 2021}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Consultor Marketplace (Dez. 2017 - Jul. 2021)}
          {Suporte e orientação para operações de marketplace.}
        \resumeItem{Back Office (Dez. 2015 - Jan. 2017)}
          {Execução de rotinas administrativas e suporte interno.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Genesys Prime}{São Paulo, Brasil}
      {Monitor de Qualidade}{Jul. 2014 - Mar. 2015}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Qualidade}
          {Avaliação de atendimento e feedback para melhoria de processos.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Atento Brasil}{São Paulo, Brasil}
      {Assistente de Suporte}{Mar. 2012 - Jul. 2014}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Suporte}
          {Atendimento e solução de chamados de suporte ao cliente.}
      \resumeItemListEnd

    \resumeSubheading
      {Vidax Teleserviços}{São Paulo, Brasil}
      {Teleoperador}{Nov. 2010 - Jan. 2012}
      \resumeItemListStart
        \resumeItem{Teleoperador}
          {Atendimento receptivo e ativo para clientes.}
      \resumeItemListEnd

  \resumeSubHeadingListEnd